有冇人知呢對nmd邊度有得買

好難搵

無出啦，當年炒款黎

舊到 著到殘晒掉埋添啦

Mmd

我想搵呢對 rose gold

我屋企有 不過着到勁污糟